[國際線]關於臨時OBJECT

其實有無人講過呢點。

雖然個page 係無左。
但係圖中呢個部份我地係咪可以多加利用。
向國際講番所謂臨時OBJECT 係一個用黎side track ge 手段。
如果唔係，點會又係暴動始祖提供方針？佢地一直都係為共共做事。可不為佢地拉線link 番埋宣言，同埋呢個page 係一體，同一件事？

對內要冷處理，對外，特別係已經中伏同迷茫嘅，我地更加要指導同拉番佢地返黎正確嘅位置上。